明天區議會選舉 所有連登仔入一入黎

邉個唔投飯民
邊個就係鬼

推

其實不如唔好成日話人係鬼
利申：會投泛民

由佢沉
講過幾多次無需要捉鬼
大家自己用個腦去投

X2

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

我地好似有樣嘢無做？？